\section{Description des tests effectués}

Nous avons commencé par un test de reconnaissance de nombres aberrants comme par exemple: l'introduction de nombres plus petit que 0 et plus grand que 255. Nous avons également pensé à intégrer dans le code une vérification du nombre de chiffres dans chaque octet de la notation décimal pointé ainsi qu'une vérification numérique pour permettre de vérifier que nous n'introduisons pas de lettres et symboles. Cela nous permet d'évincer les tests s'y 
rapportant.

\newpage
Voici un exemple d'exécution correcte de la fonction 1:
\begin{figure}[h]
   \centering
   \includegraphics[width=0.62\textwidth]{./pictures/test_ft1.png}
   \caption{Résultat de la 1ère fonction}
   \label{fig:sortie_ft1}
\end{figure}


\begin{figure}[h]
   \centering        
   \includegraphics[width=0.62\textwidth]{./pictures/err_invalide.png}
   \caption{erreur encodage invalide}
   \label{fig:err_invalid}
\end{figure}

\newpage
Voici un exemple d'exécution correcte de la fonction 2:
\begin{figure}[h]
   \centering
   \includegraphics[width=0.62\textwidth]{./pictures/test_ft2.png}
   \caption{Résultat de la 2ème  fonction}
   \label{fig:sortie_ft2}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
   \centering
   \includegraphics[width=0.62\textwidth]{./pictures/err_ft2.png}
   \caption{erreur encodage invalide}
   \label{fig:err_ft2}
\end{figure}

\newpage
Voici un exemple d'exécution correcte de la fonction 3:
\begin{figure}[h]
   \centering
   \includegraphics[width=0.62\textwidth]{./pictures/test_ft3.png}
   \caption{Résultat de la 3ème fonction}
   \label{fig:sortie_ft3}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
   \centering
   \includegraphics[width=0.62\textwidth]{./pictures/err_ft3.png}
   \caption{erreur encodage invalide}
   \label{fig:err_invalid}
\end{figure}

\newpage
Voici un exemple d'exécution correcte de la fonction 4:
\begin{figure}[h]
   \centering
   \includegraphics[width=0.62\textwidth]{./pictures/test_ft4.png}
   \caption{Résultat de la 4ème fonction}
   \label{fig:sortie_ft4}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
   \centering
   \includegraphics[width=0.62\textwidth]{./pictures/err_ft4.png}
   \caption{erreur encodage invalide}
   \label{fig:err_invalid}
\end{figure}


\newpage
Voici un exemple d'exécution correcte de la fonction 5:
\begin{figure}[h]
   \centering
   \includegraphics[width=0.62\textwidth]{./pictures/test_ft5.png}
   \caption{Résultat de la 5ème fonction}
   \label{fig:sortie_ft5}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
   \centering
   \includegraphics[width=0.62\textwidth]{./pictures/err_ft5.png}
   \caption{erreur encodage invalide}
   \label{fig:err_invalid}
\end{figure}
